拍拖係咪真係咁難

成廿歲 都未拍拖
係flirt下就完
自問唔算樣衰 最大問題係身邊圈子冇咩男仔
求絲打訴苦

女仔想拍拖都算係easy mode

留低你個樣係到
等我考慮下

agger
正正常常已經有人要啦

yes

我明呀 讀女校 大學又係女科
身邊既男仔真係好少
都係靠交友app識到宜家個男朋友

拍拖唔難
揾到啱嘅人拍拖先難

Pmed

可能個人太被動 又慢熱
同埋聽人講話以為我望落已經有男朋友

自問唔算樣衰咪難囉

你想要啲咩類型男仔
會唔會要求高

我邊都好多朋友有玩
但我冇咁嘅恆心同毅力玩
不過幸福就好

唔高掛 睇性格多
唔係外貌協會

同意 所以唔想求其開始
顧慮太多

最緊要唔好為拍而拍

試下出去參加下d興趣班擴闊下圈子啦絲打

諗住參加多啲朋友號聚會再睇下點

識人真係好攰，仲要唔知識幾多個先搵到個岩嘅

諗起有套戲話
愛情就好似鬼咁
相信嘅人有好多
見到嘅只係好少

Pm me

拍拖好攰 拍得耐 最後散左會好唔開心
利申2年11個月 岩岩散

有研究話過 女人一生都唔會揾到最適合佢既男人

你留個tg大把人搵你啦

留個tg肯定你爆message
絲打純想拍拖既話咁易啦

岩啊
真係冇心力

我都想有拖拍
自問樣唔差
有好多個男仔話我性格好
偏偏冇拖拍

好貼地好中

呢幾點同你好似
利申: 仔

絲打做個frd

冇玩tg
講野唔叻 會deadair

努力放低下個會更好

共勉之

係你既就係你架啦 急唔黎

睇你回覆就知原因啦
即刻閂門閂窗
你自己明啦

未遇到姐
我都未遇到 仲等緊

圍爐取暖啦我哋

唔去識人點會有機會識到男仔

連留個tg都懶

等個天送個男仔去你屋企算啦

諗一諗又好似係
即刻開 多謝點醒

唔介意悶嘅巴絲歡迎一齊訴苦

怕咗拍拖哩樣嘢！

pmed

好可憐呀
等比人鬧醒先發奮

LM 等俾人message 爆

點解呀

Good
祝你早日搵到男朋友啦

我呢d阿叔輩就唔插手啦

你先20咋wo
大把機會啦 咁快叫春
出黎做野都未拍先慘

圈子冇異性真係好慘

邊有咁多楊過呀, 你又唔係姑姑, 其實香港大把好男仔, 而且香港人都唔係咁衰. 如果係playboy你唔媾出面, 出面出係正經女仔, 都唔會搞9你. 如果你唔媾, 玩玩下既男仔大多都肯幫你埋埋單.(再出唔出去玩另一會事, 起馬會識收唔搞散頭家) 但你同時比幾條仔追(同時係唔係date幾條仔, 唔會唔知,只係知而唔講), 又拖好q耐都唔表態, enjoy比人追既著數,到最後會連楊過都玩9你.

其實你係外貌協會唔係問題, 問題係想快快樂樂, 你搵個樣接受到就算啦, 唔係第時真係...

係呀

仲未爆tg咩

你既今日子呢

肥仔岩唔岩
好好攬

應該覆都覆唔切

誇張

咪睇少人地

講真放係連登 仲要感情台
唔講啦

有時flirt flirt下就錯過左時機
樓主比心機,等下次既緣份啦

岩呀錯過就係錯過左
講起都有啲sad

同你識唔耐又話未夠認識
識得耐又話無feel
可以點拍
利申絲

要拍拖唔難 但搵個岩嘅人繼續段關係就難
俾啲時間自己搵個岩嘅人啦

係咪要講到咁白 靚仔囉

拍拖都已經難

我無目標呀 我話多數人心態係咁

明你意思 難搞

唔好話拍拖 根本人都識唔到 圈子太窄

自問唔樣衰有鬼用咩，
你都要搵番個自問又唔算樣衰既A0男。

自己小心啲
賓眼識人
連登好多厹

留個tg就識到大把人

同你一樣情況
20 a0

加油啦講就講左，我都係A0,不過係仔XD

Same

same pmed

女搵男 好易姐

我就係因為太肥，所以要減肥

咁我25歲點呀屌

好奇樓主爆tg未？

柒到打冷震

好心就番緣份post啦
睇死都係冇人搵果堆

仔都生埋啦

5p post
要交友去5p 啦
放乜鳩野tg

here it is

我都想

本來都正正常常
一留tg個下就覺得你抵死

擴闊下圈子啦
我都係女校 大學女人科
男朋友係玩其他野識嘅

讀nursing 本身圈子好細
身邊女仔同學全部出晒pool
上堂又唔會識到新同學
次次同fd叫兩句春就比人話nursing咁多女都出唔到pool 真係難聽過粗口
最近一年都識左幾個岩feel既女仔 但全部都係o既
拍拖真係好撚難

求加

嘿嘿

性格樣子問題

開左個post 可以入黎睇下 純粹分享下經驗俾樓主 唔想佢俾人玩

係連登識男仔

我都覺得好難

唔留又屌 留又屌
真心留黎大家share呢方面難題
冇溝仔心態 唔信由佢

我都覺好難
但身邊d朋友都拍緊 點解佢地好似咁易咁
有d仲要毒過我

樣既問題 接受現實啦

女仔要拍有幾難

冇對象最難搞 環境問題

首先要個對象係a先 之前番工識左個真係幾好傾個陣唔知佢有男朋友 有日一齊ot諗住一齊食野啦 之後佢話男朋友黎接佢 介唔介意一齊食 個餐吉邊真係不得了

本身朋友圈子都少女仔
而佢地一係已經拍緊拖
一係真係相處過唔岩
都真係想識多D女仔相處下增加個機會
唔岩發展做朋友都好
但人越大越難識朋友

聽到都覺得老尷

唔好再恥笑我啦
就黎del鬼左佢

巴打 same there
最最最firm 個幾個fd 出pool後就好似人間消息左咁
呢加想搵個人傾下計都冇

等我pm埋你先

香港地咁多狗公，你諗下連肥婆特別係cat girl呢類大肥西都有人approach，靜、內向同慢熱根本已經唔可以成為無人溝既原因 除非你比佢地更惡啃

女人=大晒

咁好 我身高160 樣似八兩金 可以留tg ?

你係有呢啲煩惱咪留囉
都話唔係用黎識仔

佢地咁講都係想你上連登小心識人姐
又唔係未見到日日都有post講tg比人呃蝦條

絲打試下玩下tinder wetouch個d, 我女友都係咁識番黎，佢係我初戀，不過呢到肯定大把人話交友apps大把男呃蝦條，我只可以講，戴眼識人啦，其實都有唔少好既對像可以係裡面搵到既

我啲朋友直頭晨早結晒婚，仔都有幾件
我？A0

人越大越孤單
每日生活返工放工訓覺
放假都係hea

係呀 之後大家生活重心唔同晒
漸行漸遠

唔好話你係絲
我係巴都係咁

識唔到係最大問題
同圈子入面好多都會變左朋友feel
完全無興趣同佢地拍拖
就算有人鐘意自己
自己無feel都唔會為拍而拍

同埋每個人都總會有d特別喜好
有時自己會知會講
有時就自己都未必會清楚
真係到遇到岩既先會發覺會有呢d特質既人
所以絲打慢慢黎啦
未拍過拖其實好多喜惡連你自己都唔知
所以呢個情況都好難去揀到自己鐘意既
唯有慢慢相處落先知
所以你慢熱係好正常

DLLMCH真係笑𨶙咗出聲

仲廢
咁大個人連靚女都驚
有閱歷既叔叔應該都會同過靚女 / 大波妹拍拖
同埋知道佢地有幾煩同難頂
咁樣應該會係靚女免疫
即係唔會因為人地樣靚而覺得佢有咩特別

咁樣拍拖果時先安全d
等於我自己識女仔
都會想佢係同過有錢靚仔一齊而免疫
知道d靚仔有咩性格缺憾
而唔係話對你有興趣
轉個頭就身體很誠實咁走去比有錢靚仔玩

好多男人都係前世未見過靚女同大波妹咁
好多女人都係前世未見過靚仔同有錢仔咁
一遇到就失晒理智失晒暈

網頁error, 第二個post覆左黎呢度
大家唔洗理

唔想為拍而拍呀嘛

會遇到岩架
傾到計相處到最緊要

好煩 唔想識人 但又想拍拖
遇正d 淨係想玩下拍散拖
只係想要d 最簡單既愛情

香港地 主動少少識人/識著有仔嘅 就變狗公
唔主動 圈子多數男嘅 就毒撚
點簡

執執個樣 social少少
內向既話 除非你好靚
好多人flirt兩下唔得就算
唔會有個種不停努力追到你
有好感咪行前一步囉
女仔都可以主動既
好仔唔多 miss左好可惜

同埋學多d野 大家話題都多d
如果唔係一齊左都好悶

同感 要識仔真心難 做主動比人拒絕更加冇信心 等運到又唔知等到幾時

比你搵到又點
相處仲難

自問樣唔衰 自問丫嘛 你問下人地

性格開心一定好多人追

遇到岩嘅難

其實只係肥西柒頭

屌梗係flirt兩句算
尼個年代不停努力=厹咋

飛機都唔打
巴打你真係有病喎
谷得多傷身阿

cat girl 有拖拍
Prgf 鄧欣怡都有客

你自己檢討下

樓主咁你做乜flirt flirt下會冇左

拍拖只是幻想

難在遇到你鍾意我，我又鍾意你

利申：唔合眼緣唔追，合眼緣既佢唔鍾意我

比人拒絕下就冇信心，咁注定一世單身喇。機會係要自己爭取，個天唔會掉落黎，樣衰係一時既事，後悔係一世。

屌 次次flirt撚完都無結果
我又可以點

你flirt人定人flirt你
遇是互flirt?

若果係互flirt即係雙方有好感
點解你唔可以行多步呢？

真真正正嘅好性格男仔仲高要求過靚仔wo

互flirt架開頭
之後慢慢減退
我有行多步 但對方停步 甚至退步
我已經盡晒所有力去感動對方
可惜都唔成功

屌我而家個情況都係咁
搞到我完全唔知佢點諗

識仔都係學校同學 活動 返工同事 fd搭fd 網上

同你情況完全一樣 只係我係女 讀工程科 成日比人當兄弟

要開始唔難
但點樣維繫落去真係好難

咁奇怪 個男仔flirt你先？

喂唔好賴啦 我夠讀女校大學讀幼教啦 想識男仔就主動啲

好撚似我...不過我調番轉

互相取暖啦bro
事隔半年 我都無再諗d咩啦
時間好似幫到d 唯有叫自己慢慢放低

我就仲未放棄既不過有收皮既覺悟

咁睇個款係男方多線投資
最後揀定一線發展
佢唔玩多線發展已經算好
唔使太傷心，下個會更好

係呢到留低contact 你想要幾多個男朋友都得

真

唔係唔主動係連識既機會都冇

冇追post
樓主有冇留低tg？

唔好喺連登放tg識人,除非你想揾sp
想識男朋友去現實揾,主動d就得

啲「好性格」包好撚多野架

有時flirt都差咁啲野昇華唔到一齊
一係就flirt flirt下錯過左timing

話你知，返左工仲難識呀
我朋友返sales已經多女
點知十個後生有八個都有仔

岩傾少少既都無佢份

拍拖感覺好煩咁

感覺女多既地方是非多 成班女係到小圈子勾心鬥角

好想知有幾多

flirt 女煩定拍拖煩

拍拖拍著依個post d狗公不如唔好拍 當你覺得愛情絕望既時候 我建議你係識多幾個朋友 睇多幾本書 充實下自己內涵

機會留給有準備既人 愛情都係

好想識晒啲圈子細既靚女
性格通常唔差 獨處得多個人會識諗啲

你問親啲女咩叫性格好，屌你老味真係聽到我

個個女仔都話自己唔高要求咖啦

係
無論中女定後生女
都好鐘意玩針對玩小圈子

推到有人答

食野買野主動比錢咁囉 又會揸車接送咁呀

有錢+有服務=性格好

真人相處時間太小？

真係唔明點解女仔會覺得難拍拖
個樣正正常常，唔洗靚，都已經有仔溝緊

留tg等我滿足你

係鬼
都要圈子大先得架

類似要對屋企人好，但係又唔可以太好個啲啦
總之係要係超級好男人但係又唔可以太好男人

女仔求其開個交友app求其擺張相都有仔主動啦

ur face ur fate

唔洗放相都得添呀

btw 女仔呻難拍拖
係呻難揀到人同佢拍
即係有錢佬呻買唔到野
唔知d錢洗去邊咁同買咩好

男人呻難拍拖
係窮人呻買唔到野
你老母，那有錢

sad

比喻非常恰當

Same~

有好感就主動小小
係咁易比下Signal已經得

仲要唔可以太好
莫名奇妙

冇見一排，高左又矮左，肥左又瘦左喎